助養細路捐款捐邊間好

想搵間啲捐款真係可以落到去小朋友/有需要既手上

同問

直接去揾山區揾

直接去山區揾

好多都有三成捐款用左落行政

就係唔想咁樣

我個女
保證100%用喺佢身上

宣明會
我助養左就黎三年
定期收生活報告同回信
無轉過小朋友
可以自己揀助養咩區

其他19機構特別係unicef千奇唔好

有冇諗過助養我，保證100%入我袋

你亦都唔洗咁麻煩出去捐，你比個地點我我會出黎拎

最多得閒就寫封信比你話我過成點，大時大節就寄張明信片比你 ，但你記得要準時入錢比我bo

[quote]有冇諗過助養我，保證100%入我袋

你亦都唔洗咁麻煩出去捐，你比個地點我我會出黎拎

最多得閒就寫封信比你話我過成點，大時大節就寄張明信片比你 ，但你記得要準時入錢比我bo

點解

我 資助我生活